呢隻肥豬真係典型既喧眾取寵

以前都會追佢d片睇下 呢單野睇得出佢人格好有問題
中意消費人地既人人品真係衰地貼地
有無人可以分析下佢特登拎張p圖做對比係乜野心態?

仲乜野要貼佢張圖

原圖
原post

抵佢比人鬧

譁眾取寵 自膠

最on9 咪多得你依啲人 唔睇唔理咪得

死閪人格有問題你第一日知咩
個個肥閪都人理唔正常架啦

依家知了 而我比較想知個肥閪用p圖係咩心態

佢依類型人 唔比人屌就會屌人

所以大家真係唔好手下留情

你follow呢隻豬閪又係咩心態？

講還講 貼咩圖

加慎入啦屌你

😁

點解殺六千隻豬佢都可以走甩😰

講還講

笑到斷氣

以為中大email